願榮光歸香港！

代朋友開post

開始越嚟越多人唱「香港之歌」《願榮光歸香港》
咁不如十月一日全香港人喺19:45喺街一齊大聲唱呢隻歌啦
最好唱到深圳都聽到

P牌推